[即覆]做左鴻福郎隻奴三年，你問我答！！

主人話比我開post同咁多位巴絲傾下計

冇人想知呀

問我啦問我啦

鴻福女郎在線中

試過咩姿勢

平時主人點用你？

開post

平時都係狗仔，女上或者男上，間唔中玩下後門啦

佢鍾意點用咪點用
有時叫我出街唔著bra唔著底褲同佢d朋友食飯

係啦同埋開post叫我服侍下d巴絲

佢啲笑話你笑唔笑得出？

通常都笑得出 但有次試過冇笑比佢罰

又係你。

有無試過一路做一路講笑話

三萬蚊過夜

hi

有呀 鴻福郎都係咁樣搵靈感寫笑話同寫故

問下主人先啦

我都想同佢做 想聽笑話好耐

主人淨係同我做架咋

主人話夠100個正皮我要貼性感相

冇人既

可唔可以幫我打飛機？

男定女？

死返高登喇